黄碧雲喺太子

路人甲咁
無人理佢
無狗理佢
又唔敢上前

選舉近了

唔使返Poly教書咩

呢個真係選舉近了
太遲啦

返屋企啦屌你老母
依家先出黎
冇得做架啦你

正常
抗爭面前
無人是英雄

佢係度做乜

出得去就叫佢行前d

好過熱9 唔做show, 每月元朗21 號no show.
利申：big雲唔應該再選

sor咁岩路過

Too little too late

死開啦

黃碧雲都去

班狗完全無視佢

真係選舉近了 走啦老野

佢真係笑q死

點解讀咁多書都咁on9

選舉真係牛鬼蛇神都出番黎

原來未死

垃圾！

好能多熱狗同五毛